FDJ
===

"Page d'accueil"    : /
Récupérer un token  : /token
API doc             : /api/doc
Dans l'API doc,
Pour insérer le token utiliser le champ header avec comme valeurs 'Authorization' et 'Bearer '.<access_token>
